咁鍾意退出，我宣佈目標係香港人退出共產黨魔爪，實踐香港獨立！！！

退出赤共，香港獨立

香港人不配擁有共產黨
宣佈退場！

脫支自強，香港獨立

脫支保平安

拜拜支支

香港獨立 唯一出路

大紀元x連登 呈獻
退黨保平安

脫脂奶！脫支奶！

退出中英聯合聲明。香港前途民主自決！

退支保平安

脫脂健康